{
  "FileName": null,
  "RepoPath": "models\\citro\u00EBn\\\u00EB-c3\\\u00EB-c3\\interior_2.jpg",
  "CloudPath": "models/citro\u00EBn/\u00EB-c3/\u00EB-c3/interior_2.jpg",
  "ExternalUrl": "https://media.evkx.net/multimedia/models/citro\u00EBn/\u00EB-c3/\u00EB-c3/interior_2.jpg",
  "Width": 2752,
  "Height": 2291,
  "HasXSmallThumb": true,
  "HasSmallThumb": true,
  "HasMediumThumb": true,
  "Hash": "A/D8v8GN7L42KgbM9fntEg==",
  "Tags": null,
  "Size": 1968428,
  "Description": null
}