{
  "FileName": null,
  "RepoPath": "models\\citro\u00EBn\\\u00EB-c3_aircross\\\u00EB-c3_aircross\\frontseats_1.jpg",
  "CloudPath": "models/citro\u00EBn/\u00EB-c3_aircross/\u00EB-c3_aircross/frontseats_1.jpg",
  "ExternalUrl": "https://media.evkx.net/multimedia/models/citro\u00EBn/\u00EB-c3_aircross/\u00EB-c3_aircross/frontseats_1.jpg",
  "Width": 3000,
  "Height": 2000,
  "HasXSmallThumb": true,
  "HasSmallThumb": true,
  "HasMediumThumb": true,
  "Hash": "q8M85erDSzNdwxh5iDeV3Q==",
  "Tags": null,
  "Size": 2247547,
  "Description": null
}